Linux ubuntu load 唔到

download 最新既Linux ubuntu
掛左落usb..用第二部電腦就成功入到
但有問題部電腦就一禁 try 就load 到黑畫面 hang 左..求救